美國依家宣布左進入戰備狀態？

最近都好多動作
頭先係tg channel仲見到d片紐約好多裝甲車
效外都運緊裝甲同坦克

動員國民警衛軍發放物資

又唔係見到解放軍，解放軍就話專打自己人民姐

【幫推thx】和你登記做選民 & 立會要初選「三不投」聯署